POPO 記者會表現ON9指數評分

POPO 記者會表現評分 -

5粒為最膠
1粒為最唔膠
由螢光幕右至左順序：

ER ER SIR -
迴避警察子女係咪有警察護送返學並進入學校範圍，夠鐘就起身走人，非常無恥

當黑SIR -
喺回答港台記者追問時, 答非所問, 人地係問7個傷者入面有幾多個係普通巿民, 佢就一直遊花園, 不斷強調拉左嗰啲係暴徒, 記者追問嗰陣, 仲要西面, 最後比記者迫到無路可退, 結果一句 "仲未有相關資料" 就當答左, 賤撚得佢

精靈SIR：
唔承認差佬打巿民, 多次答問題時HANG撚晒機, 柒態盡現, 個樣雖然似隻精靈, 但個人就柒到冇朋友, 口材亦係五人之中最差勁, 偏偏最撚高級係佢, 比條廢物騎撚住, 我估佢班靚都覺得好唔撚順氣

消防陳SIR：
外表正氣, 肯講人話, 承認救援時間唔理想, 當選是日MVP

西裝SIR：
四條差佬入面, 算係比較肯正面回答問題嗰個, 中英文能力亦係最好嗰個, 不過佢話唔肯定車廂喊晒嗰對情侶係咪受傷, 就係擘大眼講大話, DLLM 發晒癲咁扑落去個頭度, 都可以冇受傷?

唔好搞呢啲評分

冷處理

記唔記得許sir

岩